15k筆直 想砌部電腦 主要用黎上pornhub

要包晒mon kb mouse 喇叭

急用 聽日就去買 thx

15k拎去報紙檔買本咸書算啦

欣賞你嘅誠實

拎晒去call g唔好咩

AMD Ryzen 9 3950X 100-100000051WOF 16C/32T, 3.5GHz,72MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/o Fan
數量:
1
價錢: HK$ 6340 提交
G.SKILL Ripjaws V Series F4-2400C15D-8GVR DDR4 2400MHz 8GB Kit (2x4GB) 連紅色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 360 提交
ASUS / 華碩 GT1030-SL-2G-BRK GT1030 2GB GDDR5 [靜音版] 顯示卡 (DI-E1030S2)
數量:
1
價錢: HK$ 640 提交
Samsung 1TB 860 PRO Series MZ-76P1T0BW 2.5" SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm
數量:
1
價錢: HK$ 2160 提交
Sharkoon 勁風者VG5-W(Blue)藍光風扇Tower Case 透明側板
數量:
1
價錢: HK$ 299 提交
ANTEC HCG-650 (AN-PS-HCG-650-GOLD) High Current Gamer 650W 80Plus Gold 火牛(Full Modular)
數量:
1
價錢: HK$ 690 提交
Noctua 貓頭鷹NH-U12S CPU Fan
數量:
1
價錢: HK$ 400 提交
ASUS 華碩 PRIME A320M-K A320, DDR-4, AM4 Socket, USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 330 提交
Viewsonic 18.5" VA1922A-2 LED Monitor (16:9,20000000:1,5ms,VGA)
數量:
1
價錢: HK$ 590 提交
DELL 立體聲 USB Sound Bar -- AC511
數量:
1
價錢: HK$ 199 提交
Logitech 羅技 G903 Lightspeed Wireless Gaming Mouse 無線遊戲滑鼠
數量:
1
價錢: HK$ 1199 提交
Corsair Gaming K95 RGB Platinum Mechanical Gaming Keyboard - Cherry MX RapidFire (Special edition:
數量:
1
價錢: HK$ 1620 提交
總數量: 12 總數: HK$ 14827

拎去叫10次酒店雞仲爽

認真回你
imac 27
5k mon 睇porn最正
仲有二千蚊買個好喇叭大大聲聽

冇VR list?

加埋防毒差唔多

2400MHz你確定樓豬識超?

下 唔洗超都跑到2666喎

18.5吋mon

自膠咗我終於睇得明條list 想點，本身仲想屌btw條list 漏咗買window

主要用黎上 pornhub -> 急用

vr?

個閪細啲 緊緻啲

OK COOMER

條list爭個VR

淨係睇av裝乜春window
Linux都得啦
又慳1k

咁既BUDGET 唔差在買埋VR LA

15k唔係好夠要25k先夠

1 x Intel® Pentium® Gold Coffeelake G5400
價錢：$520

1 x Gigabyte Z390 AORUS XTREME WATERFORCE E-ATX
價錢：$6,999

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 64GB (2 x 32GB) DDR4 DRAM 2666MHz C16 Memory Kit - Black
價錢：$2,680

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x ASUS GeForce® GT 1030 Low Profile 2GB GDDR5
價錢：$699

1 x SilverStone SFX Series ST30SF 300W
價錢：$320

1 x Corsair Obsidian Series 1000D Super-Tower E-ATX Case
價錢：$3,599

1 x NZXT Kraken Z73 360mm with LCD Monitor CPU Liquid Cooler
價錢：$2,199

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x EIZO FlexScan Series EV2216W-FS — Black
價錢：$2,480

1 x ASUS PCE-AC88 Wi-Fi PCI-E
價錢：$750

1 x Sennheiser GSX 1200 PRO Gaming Audio Amplifier 音頻放大器
價錢：$1,699

1 x Microsoft 通用型行動鍵盤 Universal Mobile Keyboard 中文版 — Black
價錢：$629

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $24,174

4隻mon基本啦

15K 睇pronhub 會唔會太奢侈 ...

買部15寸平板j爆佢都仲得

上面幾個配置都根本唔符合你利益最大要求

15k 筆直唔係要用到盡嘛
留返d錢買口罩唔好既